[改詞] 全世界都在取笑我慢的時候 只有你知道我的心跳得很快

//〈樹懶〉仍影
全世界都在取笑我慢的時候
只有你知道我的心跳得很快//

兩年前應承詩人朋友仍影用佢嘅作品入詞
拖到今日終於找數
下個月生日快樂，送畀你同阿嫂

《樹懶》
原曲：王菲 《你快樂所以我快樂》
改詞：善莫善於水

緩慢的一笑 全為你所笑
緩慢的一秒 凝望你好了

ha~ 不趕時 不困擾
這美妙 沒有錯失掉
凝望你一笑 緩慢也不緊要
也很逍遙 被呼召
不懂反應證明我的慢
全世界取笑
唯獨你 知悉我心跳

緩慢的開竅 全為你開竅
緩慢的一秒 陪伴你好了

不得了ha~ 不趕時 不困擾
這美妙 沒有錯失掉
凝望你一笑 緩慢也不緊要
也很逍遙 被呼召
不懂反應證明我的慢
全世界取笑
唯獨你 知悉我心跳

la la la la la la la

大概知足了 渴望太少

不趕時 不困擾
這美妙 沒有錯失掉
凝望你一笑 緩慢也不緊要
也很逍遙 被呼召
不懂反應證明我的慢
全世界取笑
唯獨你 知悉我心跳

佢就係呢套戲攞靈感

留名待唱

待你唱

我很慢

男人最忌太快